1. 0INI-04 (ADRIAN - En progreso)-> Lo más pronto posible
2. 0INI-02 (YANINA - Subir documento al drive)-> Lo más pronto posible
3. 0INI-03 (YANANI - Archivo de Cronograma, Hora y tareas) -> Lo más pronto posible
4. 1ANA-03 (JORGE - DIAGRAMA DE ACTIVIDADES) -> Lo más pronto posible
5. 1ANA-02 (JOHAN - Modificar el documento de Prototipo de Solución con la enameración) -> Lo más pronto posible
6. 1ANA-05 (JOHAN - Propuesta de Solución - Terminar (Explicar cómo funcionara el sistema) -> Lo más pronto posible
7. 2DES-01 (JOHAN - Fuentes Front) -> Lo más pronto posible
8. 2DES-02 (JORGE - Fuentes Servicios) -> Lo más pronto posible
9. 2DES-03 (JORGE- Fuentes Base de Datos) -> Lo más pronto posible

*PROXIMA REUNIÓN LUNES 07/06/2021*
	